人大左，發覺條女處唔處，根本唔重要

最緊要係性格好，樣靚（起馬都中上），有返d 身材
同埋條女非浦精 濫交就得

拿
性格好就相處開心
樣靚(or中上) , 一來自己順眼d , 二來拖住出街都威d , 自己都有d face
而樣靚+ 身材 , 扑起上黎都爽d
條女非浦精 唔濫交, 就唔怕佢有性病 & 被帽既機率會相對低

家陣時代唔同
短既可能拍半年
長既可能拍3年
咁介意個處做咩吖
你估拍拖一定可以過世結婚咩？
將來既野冇人預料到咁多

而一旦拍到4,5年拖
都覺得段關係好開心, 覺得對方係靈魂伴侶
到時已經有4,5年感情根基 ,
對於對方係咪處, 都咁多年啦, 只會一笑置之 , 只會去同情大家都有遇過不對的人既過去
亦都係因為遇過d 差既人 , 先會更加珍惜 同 欣賞現任

有咪係囉

有咩？

得小多士先係噉吹奏處女咋嘛

咁你奶公廁喇

玩嘅就係人都知個處冇所謂啦，
講嘅更係想話結婚果啲

咪又係睇樣 你不如包ptgf

我份人無野叻！！！

樣靚（起馬都中上），有返d 身材

我女朋友非處，但如果有另一條女係處而且樣唔錯比我揀，我都情願要依家呢個女友，拍得多拖就知相處夾唔夾先係要重要

拍拖有返一定經驗
就會知性格夾 >>>>>>>>>> 處

可能你仲係未大
好多女出面有SP但條仔矇然不知
利申: 身邊有女仔朋友IG好恩愛, 暗地同我瘋狂做愛

條on9仔就咪撚提啦

屌你老母九唔搭八